估唔到阿仙奴咁快就收皮

乜有料過咩？